人民日報—香港車禍死傷者多是因為香港沿用英式公交車

香港應立刻改揸左軚車

都是新聞自由的錯

祖國意外幾時死過人